屌那星，Viutv app睇直播都有廣告

睇直播已經包含廣告
點解仲要迫我睇30秒廣告
有時趕住睇，真係俾個廣告玩死

agger